唔好聽講句，係度用emoji都係on9

死垃圾用乜撚emoji

😹

😂😂😂😂😂😂😂😂

仆街死啦你🤗

唔撚理假膠定乜柒
扑柒哂佢

屌你老母 以為係香討開post?
( Show Blocked User - 又餵精 )

On9，你話事呀？邊位呀🤗